每人一首過咗氣，但俾人翻唱完又紅返既Kpop

你個名 。
我個名

你老婆老過南珠

金泰宇 - 愛情雨

恩地😍

青春不敗

Nuest - Hello

全部團都散晒

secret, snsd未

G7

好高汁既綜藝
睇佢識女團

咁都唔叫散

當韓國人傻既咩, 一聽就知係鄭恩地..
佢把聲KPOP界黎講幾易認

原唱邊個黎架，未聽過

李克勤夠易認啦
D人咪又認唔到

鄰國識佢老鼠